宜家買2手IPHONE 6 是否好底?

宜家買2手IPHONE 6 是否好底?

1K多D

係
樓主快啲買

iphone6咁多年機，D機件一早老化曬

快啲買

4年前買iphone6依家仲賣到1k 是否好底?

保證用落lag過小米 仲要2手跌過落屎坑都唔定

想買6s 做後備

準備好瘋狂reload app了嗎

想有幾底？
3000尺

我代朋友賣左1000蚊比個同學 見佢老死黎先朋友價 但係隨時有暗病都唔知 自己攞黎既 下次戴眼識人啦

我依家仲有部5S雖然有時laglag地但係就甚少彈app

係都6s啦

咁差？

咁買 6s , se 應該唔差

5s有乜可能唔彈

iOS 11.3.1少彈但有時真係幾lag，lag到你唔想用。